如果你識得警察或其家屬會去回教國家既話

一定要通報畀南亞手足，叫佢地forward去個個國家既回教徒
話佢地係支持 popo 用水炮車射清真寺
睇下啲穆斯林會點對付佢地

日本台灣美國冇得去，仲要連印尼馬拉緬甸巴基斯坦埃及伊朗土耳其等國
以及其餘歐洲同非洲有穆斯林既地方

等全世界都圍剿你地班狗賊
生生世世留係大灣區啦撚樣

推留係中國啦

I love you china

Love you forever

中共種族清洗維吾爾族有無回教國家出聲？

fkthepopo

推 文宣

大魔頭難搞
小魔頭爛頭卒要搞容易啲

馬拉奶共

唔係要佢地政府搞呀
係要佢地回教徒同黑警say hi呀

冇
廿幾個國家奶佢袋底，話中國管得好好

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

係要黑警去呢啲國家玩都要驚比人搞呀

推

其實穆斯林全球都好多人，話晒等三大宗教。
班popo 小心屋企嗰印尼姐姐......不過，菲律賓都有人信！

唔好畀班信回教黑警去麥加朝聖， 佢哋嘅罪行簡直就係沾污伊斯蘭呢個宗教

支持

G持嗎？

呀拉花瓜 boom

push